紅隧九龍出口塞住

紅隧九龍出口塞住，私家車比長車刮花少少。。。頂住啲車燈位出黎！

影完相好使埋一二邊啦。。。塞左兩個字